【集中討論】今日錯過左林奠

尋日已經有人出過Post，但我真係睇唔到

各位我明白大家各有各做，處處開花，但有啲行動，真係行動組首要工作，最重要一定係見到龜縮官員，議員要追擊佢地。

而且依家連登真係多左好多好多和理非、5毛入左黎，開好多post，啲post好容易沉底，重要既訊息無人知。

你睇格離個post啲相，見到林鄭個死八婆著住旗袍講唔會出賣警察，你就知佢幾撚得戚！（旗袍點解咁重要自己google)今次放過左佢唔知幾時可以再見到條死八婆！

請和理非朋友仔們，連儂係重要，但啲廢老去攪，只有唔傷到人，唔好再不停出Post要人好嗎？即使係出，可以集中一個Post 討論嗎？另外見到重要既Post,例如眾籌，大型活動：光復/721民陣大遊行/林奠出沒等等，可以幫手推一推嗎？

另外，行動組我地大家一齊集思廣益一下，有咩好建議黎緊點做，好嗎？
如果大家支持某一個留言，就正評果個留言、同推果個留言，好嗎？

推

大家一齊檢討下

幫推

*如果大家支持某一個留言入面既做法，就推果個留言同正評

連儂牆真係唔值得連登仔開幾十個post討論

連仔可以幫手開個行動台/突發台可行嗎？

同埋好多人推連儂牆post，我覺得似係啲人特登推果啲post令重要post沉底

推呀喂

頭先叫人出金鐘個post勁快沉左底

我會狂推

［緊急］要求開設緊急行動台

以後777出動POST優先處理

我兩個都狂推，放心

係 但好過無....

好多人濫用"突發"

只作無台時用嘅方法

支持 推！

突發post要係topic標明時間

呢個建議好喎

林鄭之所以哭
係因爲佢被警察群起逼宮
佢唯一只怕警察倒戈

搞到度度都無人 唔夠人。放過林鄭仲

迫宮？堅？

流膿牆既作用就係分散你地兵力,集中唔到,分分鐘係高級黑策略

認同

連儂牆唔好開post啦
比人撕左咪自動去貼返囉

push

推返上去

完全係
行動post覆完就會沉左

Google完都搵唔到旗袍既重要性
樓主可唔可以解釋下

失敗中學習，即使今次圍到佢都未必有即時效果
但希望大家體諒和理非佢地做地區事務
因為我知好多都未必可以即時出到黎
同樣地行動派都有自己既聯絡方法去做
PS 我前幾日有見過個POST都唔太多討論
大家尊重大家

標題都好重要,同一樣野 金鐘要人 多人推過咩1938 林鄭

請和理非朋友仔們，連儂係重要，但啲廢老去攪，只有唔傷到人，唔好再不停出Post要人好嗎？即使係出，可以集中一個Post 討論嗎？另外見到重要既Post,例如眾籌，大型活動：光復/721民陣大遊行/林奠出沒等等，可以幫手推一推嗎？
講中哂我想講嘅野

連儂牆集中一個post好過依家開幾十個咁啦

唉

對準政權
唔好再搞memo 紙
真係 錯左焦點

我支持遍地開花 但要識分輕重
777擺明係首要打擊對象 點都無可能放過

同埋呢家太多重複意思既垃圾POST 搞到有用資訊POST無人睇到

林奠太古笑晒口 保皇黨擺酒慶祝
連登仔繼續去守幾張爛鬼memo啦

或者咁諗，應該要推廣下＜要人＞既ＰＯＳＴ唔可以隨意開
唔夠ＳＯＵＲＣＥ大家唔好推同負皮， 推廣一下

我冇嘢講

大家唔好再開連儂post,
唔好再推所有memo post
唔好回應，等佢沉

你又開多個，咪即係又分散咗

本來都有開post檢討

你睇下佢當日會見四大警察工會
張相專登要放最廣角
然後自己丁屎咁細
邊個都唔見
淨係見警察

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

咩Pizza 吉野家一個Post就夠了 真係唔洗下下問Post 見到有人開咗就係原Post講就得 再唔係就睇下再開多個台 同埋有啲Post係On9分化5毛Post既負個皮就走 唔洗留言幫佢推

幫推
好嬲

下次唔知邊個收到料嘅

但如有好料，推唔郁嘅話
強烈recommend 佢哋可post去啲熱門post內宣傳

權貴，權力既表現
你見佢出黎道歉，一般都著素色套裝，一定喎會著旗袍，同埋個妝好似死老豆咁

推！！！

邊度？

行動post第一！！要狂推！！

連儂post集中一個

當然無人知如果尋晚我哋傾動員，
林鄭side會否知道黃咗就唔去

畢竟對家都會mon post

但真係要諗下如第二時有重要嘢
點俾到大家知道

[ 推到完場 ] 七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

集中火力推呢個

下次實有機會

但好多時沉左底，係完全唔知有件咁既事

太多無聊嘢喺熱門 累到巴打一早預告林鄭今晚去萬麗酒店嘅post 沉底！

不過你果個推得郁
ok

會，佢會唔去囉我覺得

都好架，鋤下條八婆啲銳氣

Push

唔好意思
因為真係好多連儂，吉野家，睇唔到

都話左班五毛不斷推連儂牆啦已經
推親果啲通通都俾我block左

連儂牆嘅特色就係被人撕完會再有人補返，唔係要守住佢。
我地宜家已經落入港共政府最想睇見民眾打民眾嘅場面，廢老固然可惡，但我地嘅目標係五大訴求！槍口要對準政權啊！！

連儂牆可以keep住起，但實在唔應該成為焦點以致於錯失real boss啊咁多位

仲要縮埋左一舊

連儂牆嘅特色就係被人撕完會再有人補返，唔係要守住佢。
我地宜家已經落入港共政府最想睇見嘅民眾打民眾嘅場面，廢老固然可惡，但我地嘅目標係五大訴求！槍口要對準政權啊！！

連儂牆可以keep住起，但實在唔應該變成焦點以致錯失real boss啊咁多位！

依幾日睇連登仲以為反cctvb先係香港人最大目標

連儂牆嘅特色就係被人撕完會再有人補返，唔係要守住佢。
我地宜家已經落入港共政府最想睇見嘅民眾打民眾嘅場面，廢老固然可惡，但我地嘅目標係五大訴求！槍口要對準政權啊！！

連儂牆可以keep住起，但實在唔應該變成焦點以致錯失real boss啊咁多位！！！

同意
連儂係有用
但唔係最重要

守到連儂
vs
圍堵林奠

我相信亦希望大家以後識揀

啱 大家要分返輕重

由今晚咁多無謂post突然浮面可以睇到
五毛大軍真係全面出動
政府唔肯去滿足我地嘅訴求 零讓步
意味住佢一定係要屌死我地
要我地輸第一步就係分化 搞死連登
希望大家可以大局為重 了解返依家險惡嘅現實

佢唔去仲好，比全港人知佢睇見網民鬧兩句就縮沙，削弱佢管治威信！！

其實我地呢啲message要揾人share出去Facebook，我睇直播好多人出左去攪連儂
其實和理非用fb係最多

請問旗袍意義

不如【行動POST】
條題前面要加【行動POST】?

BTW
真係唔想無人去依個
到依家為止，TVB 3次公開活動，2個CANCEL ，
1個換咗人唔再係TVB星，香港小姐唔計，因為係閉門。 馬明依個真係唔想無人理，TVB這幾日幾仆街係人都知。

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

同意, 連儂係重要, 但係過哂火, 搶哂其他野焦點

完住同意

YES
唔係放棄佢
但係係有效率HANDLE佢

遍地開花係喺社區
唔係喺連登道狂開花

YES
除非真係有人圍，唔係救人嘅話
如只係搣，BE WATER，散，唔好開POST

推！

應該係話每朝一起身成個連登畫風又會變

如果你可以廣泛地得悉民意是甚麽，就可以發動平行民主政府，毋須遊行，直接做大事。怎樣可以廣泛地得悉民意呢？

真心，d左膠狂推連儂post推到乜都沉哂底

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

睇格離post 林鄭都係好撚臭串

牆根本唔使守
間唔中返到睇下見到無左再貼
本來就已經無得輸

連儂台開得未

不如出連儂牆集中討論post

不如時事台讓給突發。戰略去政事台。

尋日睇過呢個post

除左冇乜人reply之外
都諗唔到為乜去追擊 林鄭

[突發]夢到林鄭月娥12號7點會去JW參加建造商會搞既師傅誕

權貴，權力既表現
你見佢出黎道歉，一般都著素色套裝，一定不會著旗袍，同埋個妝好似死老豆咁

啱 同意要集中
今朝起身就見到熱門都係講南亞人單嘢
飛機係可以打，但唔需要開咁多個post打囉

不如大家搵返個共識 例如打飛機post就開喺創意台，行動嘅開政事台，方便大家討論

推啊

我諗圍林鄭既民意都好大架喇

連儂係有用嘅
但真係想講人地撕咪由人地撕囉
佢地要拆咪拆飽佢
呢啲可以再起過

記返起五大要求 缺一不可呀

其實有咩戰線咪開咩集中post
點解要個個鬥問post先？

唔知係咪左膠呢，可能係5毛/mon post啲人做

屌 推

係！好想打佢兩巴！
出黎講野就扮死老豆

呢個可以，推

為乜？
追擊佢囉

但要推到全部連登仔到知先得

真係推

支持

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

追擊到佢絕對可令全港市民再留意返件事

果啲寶礦力吉野家唔好開咁多po啦

政事台好難上熱門 唔好

推呢個，再加要寫時間

啲時間，有啲寫得好差

今日林鄭有個POST 寫1938 完全唔知係時間

19:38係必須

咁時事呢？

咪再突發連儂please

熱門絕大多數都係時事台post

垃圾牆POST左住曬正經POST....

咁打飛機去創意台

行動野標明時間去時事台，點睇？

咪再講牆,寶礦力,吉野家好嗎,早幾日俾寶礦力洗哂版。搵一個人開一個POST討論咪算

遍地開花係好
連儂牆比多啲人發表下意見亦都係好事黎
兄弟爬山 各有各做姐
但真係希望大家攞番個focus
其實而家場運動處於一段dormont period
真係好需要動力再推進 連儂牆同吉野家PR呢啲真係唔太夠推

小弟愚見如下

文宣方面
經過69 612同71之後 應該多左好多和理非同淺藍睇連登
我覺得可以再比多啲力宣傳新身分證同智能cam
做多啲懶人包令多啲人明白 定立雙普選呢個短期目標 脫離中共呢個長遠目標 先係我地嘅出路
仲有就係推多啲有關反共新聞出黎 好似係美國同台灣係New York嘅沖突咁 呢啲都上唔到熱門
最近轉左now新聞台之後 睇到屋企人由政治冷感到變主動話要去遊行 親身見識到propaganda 嘅重要性

短期行動方面
圍中聯辦會唔會進入考慮之內？
黎緊嘅區議會選舉 會唔會有兄弟可以對各區嘅後選人做下分析為11月做定準備？

好 政事比連儂牆

唉我睇呢個post都未上到熱門我都暈喇
好多人特登推其他post(我覺得）

做好自己 推post

推上熱門！！！

人地朝早拆，你咪夜晚貼返
好多巴打都教哂點樣只攻不守
自已講撕一貼百，自己又死守，唔矛盾咩

諗過大家已讀不回 好需要覆嘅時候先留言因為太多非大事嘅post堆係熱門

推俾大家睇

好認同 連儂只係副 主嘅應該係我地果5大訴求

我聽日光復上水
我714去沙田！！

哩個post 都好快沉

首先要有tg先？溝通會好過連登好多
可以開多幾個行動討論post嘗試balance 返牆post?
未必要有偉論，可以post 資料/source 集思廣益，總之要有一堆行動brainstorm post洗板
如果喺標題前面加tag 會唔會無咁亂？好似啲報料group 咁？

我完全睇唔撚到個post,比連農場遮曬，如果唔係我會出

林鄭笑9緊我地呀！入黎睇下啦仲守

幫手推呢個呀

林鄭笑9緊我地呀！入黎睇下啦仲守

我都係，真係好撚唔份氣，有啲仆街特登推果啲post攪到沉曬底！

幫手推呢個呀

林鄭笑9緊我地呀！入黎睇下啦仲守

幫手推呢個呀
唔好俾啲mon post狗攪到重要野沉曬底

林鄭笑9緊我地呀！入黎睇下啦仲守

可以參考今日民健聯黨慶嘅做法
開完post，推上熱門之後開tg Group
方便點人數行動

最怕個個留言話去，結果得1,2個去送頭

但唔怕有人混入嗎？

唔好怪任何人
都唔需要自責
如果琴晚煲大左件事
都100%肯定龜縮林鄭唔會出現

我無野講

樓主咁你唔好狂覆
入返新post 推啦

係喎

propaganda 當然極重要

香港人之所以未變成大陸人
都係因為咁

講真就算最後守唔到
貼唔返咁多

連儂祥嘅精神都入咗每一個港人心中了

我哋依家係同緊中聯辦發動嘅五毛黨國機器鬥

希望真正嘅連登仔，唔好貪方便只睇熱門

真係要去政事，時事台度揀POST睇！

係 呢樣係拆唔走

屌，根本就好多鬼開連儂 post洗版
個d人係咪現埸都成問題啦

有人搞事 分散啲post 擾亂晒我地啲關注點
頂

喺連登傾其實都可以有鬼有狗睇到

其實依加大家係有兩個方向去做
第一就係唔好再覆一啲鬼po 你諗住入去屌佢 其實就中左佢計 你引埋更多人屌佢 佢就客易上熱門 遮曬一啲重要po 正如烈士追思會嘅呢啲正經po都比一啲垃圾po遮左
其次就係大定開po前諗一諗到底係咪真係有需要性 成日見到同一個issue 有兩個以上嘅po 大家開po前諗一諗係唔係真係有其重要性 再者麻煩大家先睇一睇現時有冇一啲同內容嘅po出左 如果有就麻煩大家入去番言同推po 而唔好開個新po
有啲長同1999 但希望咁多位巴打睇一睇

個賤人依家都不知幾高興！竟然無人出黎圍，輕輕鬆鬆

-------------------------------------------------------------------------
要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

你老味memo紙洗撚人救？ 713上水 721金鐘

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發
-------------------------------------------------------------------------

驚
但係咁好似係最快可以溝通到嘅方法

但係短期內係要集中開多好多行動post/備戰post
其實每次遊行都係一個契機
之前缺乏討論/準備，就會錯失好多機會
提提大家，暑假好快完

推 依加連登成為左反送中嘅重要網上平台 冇可能會冇鬼 所以大家喺正負評或留言時先去諗一諗 記得前提 兄弟爬山 各有各做 不分化

開左post未？

打大佬要集氣同提升足夠lv 今晚比佢走得到，下次唔同講法，7月香港變天，大家加油

【逆權運動】林鄭鬼崇出席晚宴致詞稱「不會出賣警隊」 被指又落淚感生命受威脅

感覺蘋果好似越來越無人手做嘢
林鄭去晚宴嘅文，竟然要22:39先出到。

唔知係咪早前外判晒啲人，影響質素，依家好多嘢都好慢先報到。

係

大家 真係要人

請看看這個帖的建議：

林鄭笑9緊我地呀！入黎睇下啦仲守

我地盡量唔好覆

Pish

一早講緊盡量唔守 狂開要人post

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

7月13號 上水游行 光復上水 7月14號 沙田遊行 對準五大訴求 要求落實訴求

軍政府

係，真係有咩幫拖都易集人啲啦，又唔會左住活動po

屌 睇清楚啦
幾十個post唔係討論連儂
係屌連儂吖
你地抽夠水未
話人唔聚焦主線
自己開十鳩幾個po屌牆

推！光復沙田金鐘連儂都可以繼續做
但最重要係追擊所有官員同埋建制派嘅所有活動
令佢哋成為過街老鼠 無法管治
先可以逼佢地屈服 順應民意
麻煩大家第時優先推追擊嘅行動post ！
務求令佢哋以後所有公開活動都要取消
甚至返工都有困難
只可以留係屋企寫blog

713上水 714 沙田 721金鐘
不撒不散！